大家對gay有乜睇法？

同上

Gay無問題 但唔好騷擾我
好撚驚

宜家好多男仔都gay 囉

妄想症

咁講姐 我斯文樣
驚定姐

我雖然唔係
但係我真心覺得冇乜嘢
其實都係出自於愛
愛係無分性別
同埋我認識嘅Gay老
好多都心地善良
當然有少少係仆街

但係點講都好
愛係一個自由
大家都冇影響大家
我哋又何必去排斥Gay既人

唔好以為gay就個個都吼啦 傻仔
佢哋一樣有要求 你醒吓啦好嗎
條街女人 女人鍾意男人 咁成街女人都會嚟騷擾你？

驚下都唔得？
Sorry囉 我又無阻你搞gay
咁大反應做咩

非常好

佢哋有佢哋自由喜好，又唔係迫我搞gay，我理得佢丫

男人老狗,有邊幾個唔鍾意gay架?有嘅都唔多囉
btw 你係得依到問個結果一早#2經已表示晒

其實等於你問一個鐘意黃色既人有乜睇法一樣
取向問題
其實唔需要有特別既睇法啦
咪又係人一個